是日晚餐

豬頸肉 ok wow

豬頸肉睇落好難食

鯇魚梗係食腩 諧霎霎點食？

啲骨幾大條 方便啲食

睇咗好耐以為全條魚